Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript

Под асинхронностью я понимаю выполнение блока кода, чаще всего функций, вне обычного стека. Такие функции могут обрабатываться на фоне выполнения других операций и задач. Например, когда мы посылаем веб запрос, мы не можем знать точно, когда прийдёт ответ, и вообще, прийдёт ли, так что мы можем запихнуть это дело в асинхронную функцию, которая будет ждать ответ и обрабатывать. При этом обычный код будет выполняться также без проблем. Думаю в этом заключается понимание работы асинхронности.